法國

你發唔發覺法國有法國人而法國人發覺法國麵包好有法國風味？

點解法國醫院喺香港唔係喺法國?

讀快啲變咗fuck fuck fuck fuck fuck

👌🏻😅

係喎我都發覺法國醫院唔係法國
唔知法國人又發唔發覺到